真。波蘭神鋒反轉意甲

依家21球 神射手第一

Piatek

小小羅不是放領嗎?

呢條友之前踢邊隊
米蘭呢隊閪波都入到咁多球

熱拿亞

佢今季先踢意甲， 前半季熱拿亞，下半季米蘭

反轉完都係要踢歐霸

熱那亞果陣都十幾球 明超班

piatek偶像係kane

想快啲睇佢踢大球會

Ac米蘭

星期二

其實堂堂班霸，做咩會頹到咁

十幾年前食老本，老闆冇比錢好多年，而家廢左依幾年美國佬接手先叫好d

惡性循環，邊有球星想去連登仔都恥笑嘅A米

強調真。係咩意思牙

其實a米都唔算大球會咩明明都比上不足

呢幾年柒姐 十幾年前仲威過皇巴拜

柒咗七八年啦喎

因為有假

意甲球隊要復興真係好難，就算有油王想掟錢，都俾FFP限制住
唔俾洗咁多錢，就買唔到啲乜野人，要搏潛力股，就算搏到，啲有錢球會又可能會搶走佢，不斷咁惡性循環

舊老闆遺毒太深
不過好彩遇著中国空心老倌還唔到錢
咁米蘭先落入美國基金佬手中
原本今年大好機會入前四但加度素執教功力有限
到依家都未做穩四弟

熱拿亞真係柒
佢半季入十幾球
依家個市咁癲
下半季吹佢係咩新鋒霸
暑假隨時賣多一倍
依家比A米賺晒都唔會留得耐

好安答，幫手練人